(香港賤男)消防籃球員張偉康搭上周柏豪女友曝光

張偉康（Cheung Wai Hong，1989年10月23日－），生於香港，香港籃球運動員，司職得分後衛，正職為消防員，現時效力香港甲一籃球聯賽球隊永倫。

周柏豪細佬女友，郭又溱 (ck.u.chin)被網友(已經刪除留言功能)，不滿自己第三者身份，曬恩愛床照踢爆曝光，向張偉康(arhong)(已刪除) 空姐女友(yanni cheung)下戰書，偷取空姐制服，導致多年情離婚收場。

直出

d文筆可以再衰d

乜撚野都擺上連登

睇左三次都唔明

有無人翻譯？

Too long don’t read

我認我中文差

明明係周柏豪細佬女友 你標題又講到係周柏豪女友咁

出完又出？？？條撚呢？？？？？

即是我嘅純情女友被賤男欺騙感情，小三應該去死！

下面啲大圖 邊個打邊個

乜撚野都放上連登
標題寫周柏豪女友
內文寫周柏豪細佬女友
你想點能樣呀...
成篇野1999

佢唔要我要

求你賜佢俾我

我小你老母臭閪個三？

睇埋啲括號，睇到黑人問號

你哋班中文廢柴

利申:有follow開

完左佢啦，冇人想再睇你d 1999

吊你垃圾中文 想了解食下花生都唔明你up乜尻